China Joe 呆到要靠字幕

大豆侵話要整多d hydro sonic missiles.., 話人人都有美國都要有窩。

你條五毛咁早出嚟

要加人工啦 咁勤力

你又屈毛？